我隻龜唔見左，巴絲有無咩方法引佢出黎？

話說今日瞓醒 發現隻龜唔係個箱到 我知佢平時都爬到出黎 但我都可以依附近搵得返 但今次搵晒成屋都唔見 我唔知佢係邊 但我肯定佢係間屋入面 有無巴絲有計仔引佢出黎 事關我間屋唔係好大架咋 但我隻龜仔就我手掌心咁大 養左7 8年啦

結印

留意下門之間

再搵多次間屋啦～
留意下啲櫃底床底之類嘅暗位，佢地好鐘意爬去嗰度
我兩隻龜次次走甩我都知佢爬去邊

我隻龜試過爬左去馬桶後面個lon入面 你可以去睇下有冇

我仲試過雪櫃底 要成家人抬起
同埋試過煤氣錶櫃位

呢個我隻龜皇帝位黎
btw 有冇睇下鞋入面 有時會走入平底鞋 唔多起眼

根據我嘅經驗過兩日就會自己出番嚟，或者你試下睇下個廁所吖

試下震下個地下 動物以為地震 應該走返出黎 9up

等幾日啦
佢要飲水就會出返黎

櫃同牆之間嘅la